【MKHITAR7AN】阿仙奴17-18球迷吹水區CDXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

屌你老母開過啦

剷草只因深愛著

貢串你開囉

推爆呢個先喇

咁多頁，仲以為簽佐人=.=

剷草愛

又話剷草

用邊個牙

仲剷草

仲要開錯數字

邊個數字先岩牙

成日開呢啲名
明明講緊剷草
開過啦

上一個420，呢個421，有錯？

上一個423喇清

so9sad, translate sever error

轉post